早知道傷心總是難免的 你又何苦一往情深

因為愛情總是難捨難分 何必在意那一點點溫存

我ex搵返了
原來發緊夢 愚人節快樂

弓喜清搵番條女

含撚啦你

有些人你永遠不必等

笑乜鳩

唉。。。

一起 要許多福氣
或者 承受不起

收嗲拉 張志明